我是台灣女生 你問我答

用了男朋友的帳號
盡量回答

雞？

喔

不是

妓？

依家301鋼0.2mm幾錢一方?

台妹 有冇人玩傳說對決？
真好玩 騰訊真是屌炸天了

我男朋友有，整天打遊戲不理我

射得出未

什麼是301鋼？

還是要插很久
明明挺緊的啊

prove下啦?
假膠到

住那?新北巿的話可以讓我插一下嗎?

住新北市嗎？

看得懂連登？

係唔係啊

去你媽的雞8

屋企徐晃幾大

天龍人？

假膠味極龍

臭西

不是新北

一半一半

那香港也很多大陸人啊.
很少回台灣

雞

沒算過，挺大的

有冇其他女性朋友可以介紹

為什麼一直叫我雞？

點解上連登?
男朋友邊度人?
台妹係咪裝假狗?

男朋友香港人 用他帳號
什麼是裝假狗

來這裡說話要自貼才有人理啊

有台妹朋友介紹給我們連登仔嗎?

新北為佳，拍謝

為甚麼新北這麼多風化案？

301 都唔知

男朋友不讓，說很多變態

去台灣走一圈就有了

點解台灣人咁撚鍾意紋身㗎

可以新聞愛報導這種的吧

我可以幹你嗎?

自己打飛機

有嗎 我就沒有

完

是不是現在台灣年輕人都想離開?

沒有吧. 為什麼會想離開？
我是經常聽我男朋友說想留在澳洲啦

一睇你record 唔撚問la

為什麼台灣妹經常派帽子？

有嗎？我身邊的人就沒有..
我也沒派過

沒什麼所謂吧
我也很愛拍他照片啊

假膠

是否風化案主角？

一早講左

可以約炮嗎

自貼啦仆街
冇圖你話你阿媽係新北市公廁都得啦死台狗

所以呢？

然後呢？

台灣法律87 才搞出這兩句話？

台灣是中國的？

處？

係扮得幾似嘅

不太懂台灣的政治了，去外國很久.

最討厭大陸人

當然不是

處是給你現在的男朋友？

是

有後悔？

沒有，他給我感覺最特別.

一定假膠